好想睇鏝同鈀打返場

兩隊都踢好波 究竟邊隊會贏

7:1

邊隊7邊隊1

鈀近排邊度好波

贏隊濕鳩獌就吹到上天?

兩個金錢足球

睇鏝對疤仲好啦

四十比零

想睇鏝對皇巴拜祖
睇下堅有料定係又係比人屠

+1

最想睇利狗打疤, 兩隊不同風格對攻實好睇

應該會好好睇

山寨王

我地鏝城炒到班垃圾仆街啦，最好8強抽到送佢地返屋企
屌鈀老母

睇下皇巴拜祖

畢爾包都贏唔到

兩回合應該疤贏

係呀 唔得咩
贏隊濕鳩獌贏得咁精彩

拜狗邊過到我利呀 十六強出局啦

講緊psg下話...

依家想睇鏝拜打返場

玩Show Hand

利踢得好D既 不過攻唔入
拜仁呢D 19野淘汰左利就好笑